有無Mac達人

小弟有部2011 macbook 死左底板之後放棄左佢轉左iMac
宜家有時貪方便想用翻部MacBook
但我驚醫翻都囇藥費
有無方法自己砌過入面又用得翻
驚淨係換左底板已經太舊version 會好慢
有無專業意見
4k有無得諗

買過部啦 醫返都晒藥費

MacBook 要10k我又唔需要 可能想將佢拎上床睇下片咁 當電腦仔用

我有部2011mba前幾日壞左ram，拎左去apple換底板
收我$3700幾

因為部電腦係俾我媽上下網，睇下相
覺得買部新macbook又成皮，買返mba又好不智咁，所以就拎左去整

同埋個底板你就咁係出面買好似都要成2000幾
所以覺得apple收3700連料連人工都唔算好貴，始終原廠料好似安全d

自己拎d料出黎砌過部應該好難下⋯好似得ssd係拆得出黎用得返
你俾得出4k不如你買部nb黎用，一係就拎去換底板

感激巴打認真回答 4k同你一樣 3700姐 我係MacBook pro 整完有無哂氣感覺？